# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###
从reids取策略状态存入数据库；策略状态含两种：篮子策略状态、单只股票策略
### How do I get set up? ###

执行infrastructure/db/db_main

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

common是之前有的公共模块，不是我写的，因为现有代码有使用，所以贴上来了，本人写的是db文件夹的内容；上面还包了一层infrastructure，是现有项目的目录，因为db文件中的import都包含；
其实就是一个小程序；希望看官能对代码和设计提出严厉的批评，并且给予更好的建议；
设计是基于队列的阻塞特性写的生产者和消费者模式编写；